有冇已經喺英國讀緊Nuring嘅巴絲分享一下你哋嘅經驗和經歷

小弟三月過去想聽吓你地嘅分享

Push

首先要有VISA

小弟CAS都未有

nuring? 光？

?? 小弟都未去

唔諗住返HK?

有諗過 但聽講返香港好似要考試個合格率仲要幾低

低到傻 你想返香港就準備要考幾次

自問唔係考試嘅材料

係UK做啦 香港唔係一個理想工作地點

而家先year 1 (甚至未開學 ） 如果可以係英國做到就最好啦

樓主抄我名正on9仔 ，btw其他nursing巴絲加油，第時幫到其他人

收皮